如果呢一戰輸左既話，我諗好多香港人都會死心認命

輸既唔止係香港既經濟，法治
而係今日每一顆香港人發熱既心

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

香港唔再需要失敗

得傻仔先會脫離現實到覺得今次有機會

呢一戰失敗既代價實在無法估計

去過雨傘之後已經認清現實，根本冇可能贏到
唯一可以做既係搵多啲錢搏移民

今次俾佢過到,真係死心

君不見依家香港上下一心，士氣如鴻？

唔見

中國人

本身都冇咩期望 不過人死之前點都要掙扎下先對得住自己

逃犯根本就係香港歷史嘅重大危機，絕對唔可以比佢過，絕對！唔可以！

焦土攬炒最好

有人特登外國飛返黎
有人不斷呼籲同邀請身邊既人
有人自發各地派傳單
有人不停向外國既朋友講解今次既抗爭
呢一戰輸左，點對得住佢地既熱誠同付出？

放心 佢地預咗輸撚硬 不過都要做姐

笑到仆街

明知係輸
都唔可以俾777好過

外資慢慢走 黨資全面進場 香港更快變成一個普通中共國城市

單係過去一星期
宣傳，論述，籌備
用左幾多香港人既時間同心機
聽日就係實戰，可能要衝擊，佔領，留守
付出左咁多都係輸既話，認命灰心係好正常

雨傘已經死左好多

首先點定義輸贏先

仍然要相信

唔好咁天真
冇得變美金搵鬼進場

贏，即政府撤回修例
輸，即修例在立法會表決通過成為法律

君不見有老細叫員工出黎示威？

只係為咗尊嚴！

如果今次反抗力差過五年前、我諗唔倒政府點解會讓步

但我照出

你自己炒先

我諗最多係有人留守，但影响唔倒政府運作，未當俾個地方人市民露營

無錯
如果無特別野發生
今次會係我最後一次為香港企出黎

贏，只有香港獨立／歸英歸美
撤回咪一樣係等住比中國陰乾

中學作文都成日quote，國父革命十一次先成功啦
14年到而家5年咋
俾啲堅持

香港人灰心認命，咁以後號召都唔會有人肯出黎
咁政府將來就為所欲為，毫無阻力
咁泛民，反對派就形同虛設
香港最差既情況就係咁樣！

問心, 衝我就唔會, 但起碼留守到星期朝早

5年之後先再熱一次

都算係咁

做與唔做
或者做未必得
唔做一定輸
點解唔試下

一早應該要知遊過行唔會有咩效果, 之後唔知有冇其他抗爭喇.....

講到好撚熱血咁

多謝你既提醒，但我始終覺得經濟既負面影響都未夠殺傷力
香港人心灰意冷既時候先係香港真正既死期

well said

主祐香港
利申：耶，會出

你已獲得¥0.3

咁香港人都幾撚廢下

根本無論有幾多百萬人出去 政府都一樣會通過

咪鳩係

唔覺得有機會
不過去左對得住自己
算係表態

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

依個真 真係唔會出去 有案底第時移唔到民就死

修例通過後
經濟同其他方面既負面衝擊都未夠殺傷力
香港人心灰意冷既時候先係香港真正既死期

威啦 仲唔翻支那住屌你老母

但你應該會灰心，以後都叫唔到你出黎

連登仔logic: 心淡就係五毛

如果天空是黑暗的，那就摸黑生存；
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默；
如果自覺無力發光的，那就蜷伏於牆角。
但不要習慣了黑暗就為黑暗辯護；
不要為自己的苟且而得意；
不要嘲諷那些比自己更勇敢熱情的人們。
我們可以卑微如塵土，不可扭曲如蛆蟲。

14年有出完去派物資 留守 今次真係無咩感覺

唔睇好

又唔係咁講
就好似投票一樣明知建制做馬玩晒
每次都仍然出去投票
因為你知呢d係長期抗爭

輸你老母

有咩咁威 大家都係移唔到民既垃圾

唔係
連登仔logic係當我見你個id叫「我是中国人」時我就知你係五毛

咁你eq都幾高

次次都係咁架啦
到星期一就會有一堆心淡、香港已死、以後唔會去遊行、香港人真係唔值得救既post洗晒版
完全唔覺今次對比以往有咩突破

睇見班泛民叫人和理非，搵糾察望住班示威者，邊個衝就捉佢交畀警察
反而唔係呼籲支持者接受其他人衝擊，一致對抗政權
莫講話香港人利益，佢哋自己被人DQ，自己利益都守唔住，仲唔會反抗
偏偏呢班咁嘅泛民係最有號召力

對住咁嘅香港，早已經絕望

大家早啲訓啦 聽日會好攰

君不見今次大家既號召力度遠勝當年？

其實點解唔諗下通過之後先有得贏

收皮啦警犬

大戰在即，心繫香港，訓唔著

輸都無諗過死心

遠勝佔中？我真係睇唔出

焦土行唔通

你eq高

所以今次唔可以輸

試下飲暖水 聽下音樂
萬一聽日要留守
你會後悔冇訓

你睇下呢幾日時事台，反修例相關post長期洗版

訓唔著 好擔心聽日輸左 香港會點

雨運後既立會選舉2016 就己經令我認清咩係香港人

除左砍掉重練跟本別無他法

That’s why call ENDGAME

應該好多人會認命灰心，唔再理，任中國魚肉

焦土

True

睇下外國再睇下香港
政府幾時成功調教到咁多廢柴出黎 控制曬一班充滿無力感既垃圾 咩返工不了 移唔到民 有案底 遊行冇用
冇人叫你要做犯法野 但起碼盡公民責任 出黎遊行反對不公既野
如果真係合法遊行既情況下會犯法既 都有50萬人同你一齊 咁你仲怯咩？
做人做狗自己諗

預咗輸都係要做 雨革之後好多人好灰心
DQ民選議員都冇乜好大反應
呢幾年政治抗爭充滿住失敗主義
但我一d挫敗感都冇
大佬 你對抗嗰個係呢個世界既最大賤種集團 中共呀
唔係以為一兩場社運 十年廿年會搞得掂佢
咁點解要對抗落去 就係keep住種對抗 再等佢內部有問題 先一次收佢皮
唔準備 到時點把握?
你問要等幾時中共先內部有問題 以前睇唔到
而家有少少希望就係貿易戰 經濟不穏 維穏有可能出問題
加外國軍事施壓密咗 可能會發有戰爭因素 專制極權統治就好易控制唔住全國

請問香港點樣可以獨立生存？

Merci pour vos bons conseils

佔中個勢keep左成個月添啦
今次我自己估過唔到三日
同埋你以前冇上高登連登？
唔好再咁傻以為連登可以代表香港
之前d遊行已經證明左好多次連登只係小眾

你呢個問題我都有問過人。
又好似…無想像中咁難？

盧森堡擁有世界第一高的人均國內生產總值。銀行業是盧森堡最大的金融部門。

反正之前已經輸到咩都無
聽日

仲記得八十年代 越南有戰爭 之後好多越南人坐船來到香港 希望有機會生存下去 難道香港人將要在這惡法下 變成國際難民

人地講乜都好 自己一定要信念堅定
我地已經無野可以輸！！！！

我反而想睇如果條例通過，外國會有咩反應
中共緊係唔放香港人在眼內，只有國家力量先可以抗衡
比起4年前，今次真係多左外國出聲

冇任何一個國家可以獨立生存(雖然日本好似勉強可以做到)
香港獨立唔係講緊獨立於世界，而係成為一個獨立既國家，唔再係“ 特別行政區”
而一個國家係點生存你可以去google 一下

唔好將要求拉到去殺身成仁咁高
我哋手無寸鐵 我哋害怕死亡 但唔代表我哋唔夠愛香港

外國主要睇香港人既反應而反應

其實守得住個條例就要逐步bargain落去
如果唔係就打遊擊
癱瘓唔同地區既運作

相信咁樣係行得通既，但過於激進，泛民唔會採納

雖然面對共匪仲on99和平示威係幾曬氣
就好似同1個唔講道理既大媽講道理一樣
但都欣賞真心出來發聲既人
留名等睇重複上次既歷史
左膠，和平地比人抬走，內訌....
唔肯面對現實繼續懶係和平，等死啦
將來就懶正義話自己以前有出來抗爭過
自我安慰既渣渣

自我感覺良好既垃圾一定話好過我做鍵盤戰士
如果成功演變到真革命，我辭工捐身家都來啊垃圾們

如果今次過到的話點會死心 下次肯定更加多人什至升級至真正暴動 唔係旺角果種假暴動

寧願傻 都唔想妥協

置諸死地而後生

Pish

中二病到仆街

如果 真係如果最後失敗，你會點？搵鬼定檢討？

美國見到你地咁 實派航空母艋壓境啦

泛民和理非呀傻仔，遊行返工等結果呀。

你都幾撚ON9
你咪暴 第一個拉你 然後全部人同你割蓆
不過睇你個樣都似醒目仔 出把口等人沖果隻

冇point就屈毛屈警犬

聽晚lee個時候馬照跑舞照跳

For without victory, there is no survival!

喺澳洲返唔到嚟,但係聽日會cbd出去支持. 雖然幫唔到啲咩但係點都要出嚟一下

陣間上到場 千其唔好怯
怯 你就輸一世

唔爭取就無機會！

極限反殺！

如果聽日咁多人上街都阻唔到送中的話你覺得香港人唔會更加嬲更加明白和平抗爭左咁多年(雨革>69反送中)係冇用?
我d親戚以前口口聲聲反佔中既以家都改曬口風話當年怪錯佔中班人啦 過埋今次佢地點都醒

求指教，如果聽日唔想逼維園可以點加入遊行？

好難贏

不如成功咗你直播切腹

Push

依個post block到好多三毛毛

但係心理唔係咁運作架朋友

或者佢係少數既例外

雨傘果時都好多人咁講
然後呢 過一排已經吹奏緊薯片
一堆屌黑警既女嫁晒比黑警
一堆黃絲學生做晒警察
唔好咁撚睇小香港人啦ON9

雖然好多人最後都會向現實低頭
但聽日點都要出嚟

唔好講將來咁遠，
聽晚會演變到咩情況，而家唔會有人知

就算輸左都唔好放棄

唔好再放負啦
一係唔出 一出就向勝利方向前進

講真,你地都識講,如果呢關都輸左,就真係玩完
所以
中共就一定更加唔會比你地過呢關
因為佢知道呢關過左就係佢既世界

利申:會去,亦都預左輸,但無可能坐以待斃

兩革之後好灰灰到唔睇政治野
過一年後又關心返但個種無力感大到仆街唔知有咩出路
一路到美國搞中國開始覺得有好多野將要改變了
到依家香港又有大事發生，加上全球關注，個種無力感無曬，feel到唔再係自己戰鬥，所以大家聽日一定要做好香港人要做嘅事。不過唔好諗太多，聽日目標只有一個！反送中！其他野之後再講
大家加油！！

未輸既事情，我係唔會認輸

如果輸咗嘅話 惡法就肯撚定通過
冇咗法治嘅香港根本冇價值

外資再唔會肯比幾十k去請香港人做野
然後外資連同港資好多都會轍走去台灣 因為台灣人工四五個頂香港人一個

香港人準備失業 或者人工跌到得番大陸人嘅水平 再唔係可能要學倫敦人妻咁要賣屎忽比鬼佬移民

講到真係會好大獲咁

等美帝國侵侵幫啦

過咗隊頭車同橫額就可以入
sogo hysan 嗰啲位入就得
記得帶水帶毛巾 食定嘢先出發
注意安全

老實講 唔使電腦分析
100%輸 個林鄭一定硬推
你300萬人上街都會話450萬人支持
何況冇可能有多過100萬人上街
對上個次已經係1989

咁你打定輸數都得

記住唔好搞到嘉年華 又打卡又盛
雨革果時辛辛苦苦打番黎 一兩晚就收皮 屌佢老母

講真，公民教育令我知道如果你至少肯企出黎充人數都好，都有幫助、雨革係政治覺醒，如果反送中失敗收場真係會心灰意冷
香港人！你仲有咩理由唔企出黎！

聽日，諗住翻深圳試下大家都好中意嘅海底撈同喜茶
點睇😼

已經搞緊移民
不過聽日都會去
始終呢度先係我既家
唔甘心將香港交俾大陸
但係情況越來越差
唔走唔得

唔知你真心定假膠
我都唔撚明 點解而加d人咁鐘意食呢d化學野
遲撚早食死你
如果送中通過, 唔洗2047 香港已經變左中共其中一個省
到時 通街都係呢d化學野
食曬成個化學週期表都得

小心俾人拉留案底 無得移民

係就算有一百萬人都一樣會過
你對上係一個獨裁政權啊
民意唔係佢地考慮嘅野

巴打講得啱，係經濟環境已經日漸落後情況下，我相信金融業一定會首當其充，近嘅連大陸條水都唔再信香港，遠嘅歐美澳加點解仲要揀一個政治環境後退嘅城市做投資點，唔揀隔離又安全又平嘅城市，long term strategy一定會影響香港。

條法例過咗外資絶對會有架構調整，將香港人手業務比例減少，後果係我地香港人食曬，某政治家就可以風光地將呢件政績放入佢嘅profolio。

岩岩睇到個post
林鄭話呢條惡例搞左3個月
無可能會撤
睇黎100%過硬
記住 聽日唔需要有大台

利申： 31歲死毒撚 啱啱升咗職幾個月
19.5k --> 32k 兩老都好開心
如果...萬一...可以點算......
好驚送中最終會通過

胡溫年代 河水不犯井水咪幾好
點解中共咁仆街 係都要搞鳩香港

呢次係香港人求生嘅最後機會
就算最終失敗 都要話比全世界人知
香港人係被中共刻意謀殺

共同目標 都有一百種表達方式
有心人 自會用自己方式去支援

記住 大批鬥 不內亂 不受煽動
目標一致 6.9 反送中
勿忘初心

溫馨提示
如果 真係發生佔領 到時該區附近應急物資可能會短缺
希望各區人士 唔留守嘅都好 有時間方便嘅
係各區買物資帶過去

上次旺角無哂生理鹽水 全部藥房無貨
我住果區距離旺角比較遠 藥房有大量貨
可以買出去出面放底支援

係七百萬人都一樣會過

一定要為香港出一分力！

從資方角度睇，任何商家/投資者去投資，最希望生意係低風險而且風險可控
否則成個portfolio就要重新計數/減少投資
而家香港政治不確定因素（風險）上升，加上中共政策成日變（人治/靠關係）
對香港商業運作一定不利
所以外國商會出哂聲

再咁落去，本身香港內人材/資金/企業等最有價值既資源，一定會移去新加坡等呢d城市

中國人有一個傳統思想就係統一，無論古至三國或至今日，呢個思想係根深蒂固，所以古時犧牲人民性命，勞民傷財，亦要達到一個華夏嘅目標。

近代亦有毛澤東統治時代，人民對佢嘅政績兩極化，有人話封建極權令民不聊生，有人話人民英雄穩定政權，呢度就唔討論中國近代政治，但無可否認嘅係佢嘅年代係統一中國領土，你先見到今時今日嘅中國版圖。

呢一種思想係鄧小平經濟改革年代叫一度有改善，所以你先會見到BBC片中嘅四眼仔，佢地嘅年代生長嘅學生正正係深受西方理念而開明有學識之士。

但你要記得，為統一領土，有啲傳統理念係唔會洗得甩，相同嘅做法現正加諸香港，所以無論犧牲幾多代價，佢地嘅目標好清析

好難得可以番到雨革個排嘅氛圍
盡地一鋪啦

唔好放棄 好多人照住我地

［天佑我城］國際傳媒聯絡資料 #antielab

收聲啦笑笑笑 笑你老母啊笑

贏又好輸又好
一齊打埋今場先啦

自已搵位入
到時見

香港加油！

雨傘贏唔到 呢單都一樣

去左韓國旅行，不了

以前命賤死唔死都係咁
宜家香港人個個都身嬌肉貴

好驚再次心淡

我想問呢 如果呢2，30年冇病冇痛 到最後都要回歸返中共 仲可以點樣抗爭

各位 可能今次真係改變唔到d咩 但係連今次都唔出黎既話 日後有咩既話你都無資格講!

都係個句，你做左，過到自己良心就得。成敗與否係次要，支那人成日俾其他人睇小係因為成個種族冇哩種唸法。

利伸：不見不散

大佬，今日應該只係重新開始乍...

咁咪可以一齊留係香港
做大灣區人

持久戰嚟
以文宣作用講endgame催谷多啲人出嚟好合理
但真係當今次之後就完
香港民族就真係唔慌唔endgame

共勉之啦

出去行 十二點前都一定返屋企啦
搏拉咩 拉左根本唔會有人可憐你
你睇梁天琦就知

唉今日咁曬 投降喇

有個中學阿SIR個仔比人拉左
菜園村同旺角 連名都無人知

移民唔緊要，但走住守，始終仲要時間要錢揾後路
而如果你已經有後路，更加唔應該有後顧之憂，更加應該行出黧

如果咁就認命咁香港人係抵死

用得和平遊行
預左失敗啦

又一件三毛 BLOCK極都BLOCK唔完

三你老母
支持武裝抗爭

in donald trump we trust

想害死咁多位巴打 一樣三毛

輸硬

全連登得你唔係三毛

有野想問，如果今日大概4點左右先出到港島，邊個站邊個位置出比較好

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

背水一戰 雖然感到害怕卻不孤單
此時此刻 身份只有一個:香港人

“You may say I’m a dreamer,but I’m not the only one “

留意翻我係話大家，我都未試過，翻緊深圳lu😺
真係緊張又興奮😹
等睇大家上電視，加油

儘管害怕 仲有我哋呢班香港人喺度

今次唔出黎 就再冇下次可以出黎。

就算輸，都一定要打呢場仗

今次叫到100萬人，下次可能1萬都無

笑撚死
呢句講左幾多次

脫離現實個個會唔會係你？

事實

香港有民主，得淡笑，一唔岩聽就直接標你做五毛

仲好啦 受政府迫害 德國實收

唔好意思 就算明知會輸 都唔去反抗
我就有點對唔住自己

雖則你成世人都有好多後悔既事
但 至少少一件先

依家就係散播緊呢種思維

戰乜嘢 準備左乜 武器

豬俾人鋸頭都會典下典下一陣先死

經濟戰都唔涉及武器，所以經濟戰就唔係戰爭？

你到底知唔知自己講緊乜

知，你呢？

專心呢一仗先啦
成個戰爭係漫長

この戦、絶対に負けることはできない！

1679個正皮
然後全撚部聽日照常返工
我話嘅

2014個陣咪又係咁講

睇熟咩係超限戰先啦柒頭
帶咗你老母去呀便宜仔

今次輸咗 有錢人即走
窮人就做狗

就算明知輸 都要盡地一鋪
乜撚都唔做 遲下香港就會完全消失

成敗與否好緊要 唔係出黎做咩

就算全世界都反對，中共都照立法

唔駛驚，泛民帶頭保證輸得慘烈

一輸即走

快d大規模裁員失業率上升，股市樓價大跌，
香港人先會知驚

念力抗共

你三毛奶共派 帶頭賣港 香港一定贏

岩 咁先可以真正激起班呀叔師奶

香港要流既第一滴血，唔係人血
係經濟市場既血

呢樣就真既

不過都做開狗
無所謂啦

最驚都係班有錢佬姐

今次輸咗
我諗我會直頭準備好移民
已經冇再多對香港心存希望嘅餘力
好地地一個香港
畀大陸搞到咁

死賤三毛

真係通過咗都無得唔死啦
通過去岀來行點咗相全部拉上大陸
邊個敢岀

輸咗又點
最緊要搞爛香港，等共匪收返都只係爛港一個，要貼錢岀嚟整，拖大陸後腿

預演咗兩次
好多人去到終點就企，企到依家開始累，翻屋企
我唔想輸呀

輸鳩硬

快d日本取消香港免簽證，班港豬就驚嫁啦

外資慢慢走 黨資全面進場 香港更快變成一個普通中共國城市

應該係咁

到時香港就係變成一個工業城市
遲早拆鳩曬沿海嘢做船運
之後金融就畀大陸吸撚曬玩到殘都得